［I/A]超級機器人大戰DD (3) 事前登錄 9月10日正式推出

Bandai Namco 宣布將於 2019 年 9 月 10 日正式在 iOS 與 Android 平台推出機戰系列的全新策略模擬 RPG《超級機器人大戰DD》，今天已可在 App Store/Google Play 事前登錄。

來源：

官網：

IOS:
AN:

lm

冇刷首抽
有2個人ssr ，卡蓮技ssr，有冇得玩？

維護 維護 維護
派卷 派卷 派卷
首抽 首抽 首抽

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

下次標題唔好再寫9月10

一張普通蛋卷

停4粒鐘 賠番4粒鐘加倍

今朝刷完張革命機就維護

請問依家刷到邊幾部機開局比較好?

3粒鐘 會唔會今日都搞唔掂

開ser再講啦 睇哂成套鬼滅都未開

DD腳頭都差
唔係自己壞就人地壞
搞到日日都維護 分分鐘人地整好又到佢自己壞

首抽100抽不是夢

搞幾耐丫屌

可以寫93%命中=miss

無人課金了

Aug 23, 12:01 AM PDT We are starting to see recovery for instance connectivity issues within a single Availability Zone in the AP-NORTHEAST-1 Region. We continue to work towards recovery for all affected instances.

本家97%都miss

切勿空腹吃香蕉

調整下機率了

今朝發現制壓戰的體力無開著遊戲係唔會計時間回既

最慘我連一開波免費十抽都抽唔到好野呢
次次一係得一隻一係一隻都無
我想起碼頭十抽到兩隻先開....

其實咩意思

等佢1%先

寫作3% 解作1%

幾時整完呀

咁仆街

點解你番工咁得閒

有主角,超力電磁俠,鐵甲萬能俠,突擊高達,惡魔人,綠色實彈果隻
升邊隻先好?

只玩首抽的game

原來係aws個ser壞左....

咁多SSR

抽抽抽

寫作3%解作0%
10抽9r+1sr

仲有兩張角色卡,計埋送果張加埋9張

公平咩！！！
邊張係送架？

刷左好耐

保底1sr=9r+1sr

有齊所有SSR 應該升邊張先

個標題咩事

on9 我好撚忙

封測緊 10號洗ser

尼馬....

錯po啊清

你呢到問

我個女呢

點解你咁多水

你見我慢刷光3就知我慳家

你個女係我依加覆緊你部機到 玩唔到

岩呀 新game都冇活動 因為根本都未開始

切勿空腹吃香蕉
係上個LI POST E唔識串 拎來塞爆POST用既其中一句
見幾好用咪個個POST都拎來LM

。。。。。

jm9

99都會, 有咩咁出奇

搶1001

今次又補償咩

入到未呀

又話5點
笨大又呃我地

冇講5點 因為今次係AWS問題唔關笨大事所以佢都俾唔到時間你

沒野玩都日日維護

佢今日維護先出琴日個公告
比佢fake哂

怪錯笨大
希望笨大唔好bookmark我

SSR 除外者-竹中半兵衛

全部剩出R

重大鑊過笨大自己壞

死ser係咪會回溯

係 以前有隻驚又係笨大 但死ser唔關笨大事 死咗一個月

會乜柒都無哂 我想問有無其他GAME都死左

Pkm重未出呀 俾我玩多一個禮拜先死啦

Pnd

日日都維修

pad死左好耐
今日冇驚玩了

課完金先死。

呢個真等緊抽小剛大岩蛇

第一隻送啦 想升個技呀

講真
真是希望隻驚的技能系統可以大汁
最少都比一部機裝三招技呀（可以限制彈數）
有返唔同作品BGM

老實說，可能有得抽機仲好
好過家下咁
永遠得一招平A+必

SSR囡囡要抽出黎
其實可以當額外精神3+1
咁樣會好好多

如果一部機可以裝幾招，課長都要課到破產

但依家咁得兩招 真心有d灰

其實可以分四個世界pool
家陣一雜燴，人都癲

仲未死完
兩關都仲係3/3呀

一個世界得幾部 一係機率下降 一係抽重覆機會大咗 有咩好

重覆可以升招技的攻擊力同能力加乘

過小小 我寧願多d唔同種類嘅機

重覆咪拎去強，點會唔好

開未呀
好想瘋狂刷首抽呀

而且你分池 想要唔同機
你咪抽第2個池 冇衝突

分4個pool仲癲呀 那有石

一個10連如果中兩部ssr就有衝突

所以話個營運真的是

不如連登仔黎

申請退款

玩得未呀 好想刷鎚仔

分四池都每個池10張ssr
十連0.3%中兩次機率 有幾高

棄得？

由於AWS異常，目前仍在維護中，在此發布數則公告。
請各位玩家多多包涵！

【關於教學】

針對遊戲規格，我們收到了來自眾多玩家的寶貴意見。
預定在初期的教學中，調整點擊畫面的範圍。

ssr突破素材卡應該唔難拎，古鐵event果度都有得換

抽SSR嘅機率真係好撚低，完全無動力課金

冇野好做結果去搞介面

老實說，對營運無信心
上年封測時比左一堆意見
結果咩都無改

要睇下有無好似當初撐fgo的死忠咁樣撐DD
然後營運回心轉意

刷邊關？

唔係有三張必中卷真係玩毛

官方話會調整 咁係咪等aws搞掂又等笨大自己維護

最重要係如果無SSR技嘅機真係同垃圾無分別

world2 extra 第3關會有金鎚 但要有好隊友先夠打 單刷就1/2

順手維護 咪賠少次

要有幾多張ssr先合格？

齊晒

依加咁得閒應該會維掛

要開ser先

認真呢

最起碼四招機體SSR

【關於D水晶發送量的調整】

完成World 1〜4的各關卡時，
除了一般報酬（2個）外，任務報酬預定將可獲得D水晶（3個）。

※實裝時間將於日後公告。也預計發送給已完成關卡的玩家。

計數巴打 即係補幾多

順手就係囉
一陣人地搞掂佢地都未掂又係on9

成隻驚又無視設定
又無原BGM,好難有人受
得果2招

屌醒咗

1個world3粒 共12粒

9x3x4= 108

當每關有10話 都40x3

10 11 12 10？

咁說差唔多

玩得未呀

求鳩奇將d機撈埋一碟當機戰

機體ssr技定sub都計？
新手入坑唔識分

隻驚仲差過火紋

都係唔夠買多個250

機戰攻擊次數夠多會遇到99% miss
不過機戰DD真係可以同一話 93% 94% 都 miss

exact7ly 玩到懷疑人生

但佢有d作品又得dd先有

FE起碼吸到d錢回饋正作

你自己對比下風花雪月同機戰T啦

唔止 未來應該更多

不過都是得一招技用

宜家我得96粒
佢送多百五幾先夠買埋第二個限時250

佢肯改有幾難 界限突破可以裝2招咪得 睇佢有無心搞

銀河美少年

今日又緊急維護，又可以等送100石，儲夠250石換新手包同其他2個乜乜包先，有 SSR 券
10抽都係保 3% SSR 97% SR 略嫌搵笨

上年封測一堆人比左e方面的意見
結果
十個月時間無作為
只是加了Auto

OMEGA 有洛克人/恐龍&海賊戰隊合作
仲有蠟筆小新

omega根本唔撚係機戰

6部機SSR

呢隻又撚係機戰咩

比omega好啲既，起碼都係slg

俾個大約時間都好
宜家鳩等

我記得唔知邊隻有keroro

我試個陣好似已經有auto

幾時先有五星物語加入"機戰" 系列 Omega 都好呀 行左第一步先

OE

最撚慘係依家仲差過Omega初出果陣

再嘈第一個活動多啦a夢合作

ssr錘仔一個幾多經

未有得玩講經咩

鐵人兵團

50k

500萬經vs9R1SR
點揀好

50萬

你練度夠咪揀9R1SR 但唔洗諗啦 維護完+埋佢每關補3石 2個應該都換齊到

當然係50萬經啦

開番

5石+兩粒掉落加倍

當人乞衣

9月初先有新活動

有咩？

+1 我連5石都冇

想問下有冇人抽到ssr之後冇得到寶珠

有冇人對z有愛

Bug黎 佢話會fix

咁今次係唔關佢事 AWS 柒撚咗

哇 ZIII

求好友

寶珠有咩用

駕駛培養到升數值 一粒升好多

而家真係當beta公告重叫你練定機準備

有冇日服gaogaigar加我 822850877

真係咁仆街

話左啦 宜家公測黎

如果係嘅到時應該都有啲野派下，而宣人真係每日打6場訓練就完

咩活動呀 banner都冇張屌

頂 依個先岩

幾時出零號機先係真正打飛機既日子

維修完乜都冇賠償

咁快打完古鐵?

btw 首抽都未刷完 波波雷射裝置特別難出咁

未升好野唔夠打冇打

咪5石 掉落3倍x1 錢3倍x1
未派姐

係咪有50抽

重衰過一張抽卷
抽一野都唔夠

佢公告重特登寫明關AWS事唔關佢事 合理地派咁少

招加sub,呢隻勁？

講真 玩家角度黎講邊面有問題關我地撚事咩

乜都無

攻擊改造素材刷邊關多??

機得一部,多左的都唔知點算

4個世界嘅Extra 有分屬性
世界1 係打擊
世界2 係實彈
世界3 係特殊
世界4 係斬擊
鐳射唔清楚

睇錯強化改造冇架啦 每日打盡3場就收皮

係咪要重刷？

重刷？

刷呀 就傻

btw唔該哂巴打

輔助件

棄？75lv

算滿意了

刷咗幾日都刷唔到卡蓮+ NU + 2SSR

unicorn 吉克 萬能俠得3隻ssr
建唔建議重刷
琴晚刷左成日得呢個好少少

笨大: 反正你哋都刷緊首抽, 派咩啫

5 石當我乞衣？

多個機會中ssr嘛。。

又死ser?

無啦啦更新資料之後收皮

垃圾驚

垃圾game 每日任務1 石
10抽250 屌你老味
打成年先有10抽

乜7 server黎架？以前G Gen都無咁廢，呢隻仲少咁多人玩添

刷的興起又死

我隻超力電磁俠比人打100%
nu, unicorn99%
是否正確常

等課長課金救起隻驚
當初fgo咪又係咁上下

下個禮拜四出pkm
到時呢隻走幾多人

但係宜家都2019年 重出d咁野你覺得講唔講得通

求加好友

反正機戰再垃圾，都有十萬基盤死忠
VXT邊部有17-19年遊戲水平

大佬手機game 大把俾佢炒

不嬲都話一隻game 10分滿分
其他game廠6分先叫合格
笨大4分就算數
VT我收貨

隻野仲衰過FGO

有冇人要

跟速度真係好on9
機戰就係可以任人自己部署點玩都得
宜家限撚住晒

日版++
345354836

又話派100石10卷既喂

我得1張就嚟升爆 lv64/75

以前G GEN一死SER大家幾開心
又送金卷又送水仲送埋突破用高達頭

總之一維護就有野派
笨大之後d Game都未試過派野咁闊佬

師兄,我想要

已取,thx

get

又死?

定左?

點解去到交換果100古鐵碎片都係0？

また、先行テストプレイ時にもっとも多かった“原作の楽曲を戦闘演出時に聞きたい”というご要望含め、配信開始後もさまざまなお声を皆様からいただくと思っており、プロデューサーとしてはそれらのリクエストにどう対応していくか、検討していくつもりです。
開咗ser先肯聽意見 未開就wfc

有無人岩

再唔聽等執柒

依個你都唔要..你想刷咩

比人拎左

我想要勇者王

運営型アプリのいい点は、お客様の声を聴きながらアップデートができるという点にあります。すべての要望に沿うことはできないと思いますが、いただいたご意見はしっかりと受け止め、運営に生かしていきたいと考えております。
點解係beta後咁多意見唔聽 係都要邊運營邊聽 擠牙膏?

呢個好堅我都想要

30卷+2必出抽哂
咁樣夠唔夠做？
鐵甲萬能防禦特化會唔會輸出唔夠

岩啊有卡蓮

1000紅石先換到古鐵10碎片
要打幾耐先換到招ssr

THANK YOU 巴打

賠得5石2卷？

傷害有黑三一同V就夠啦 兩隻都係Break後高傷呢堆問題係攻擊屬性唔係打擊就斬擊 得甲兒技有特殊 但只要搵啲SR 啱屬 黑三一同V都夠秒boss

請問依家刷到邊幾部機開局比較好?
勇者王 紅蓮 黑三一 果D?

最快方法應該係贏區5

信你開局
你知bandai打完全圖都得250石架啦 問清楚d好

屌拿星 解250個任張SSR卷 同我出聖戰士 見到都唔開胃

區一打都唔敢打

係咪畢業了？

131548656 求加

其實點都睇愛先啦 好似我咁見到豹馬就不了刷到紅蓮宗介千鳥先開局

有冇重課可以講比我知 D角色係唔係要抽20次同一張SSR 先突滿?

刷到
jeeg, 鐵甲, 翼霸, V型, 宗介 +花支援
冇NU

真三鐵甲叫做接受到
最想要係eva其次革命基

機戰og系列都幾鐘意
所以有個開到局既就想刷部力王

再係咁走新手教程我遲早掟爛部手提

鐵甲正喎
我都想要

有冇得賣野
d 1星垃圾完全冇用

希望以後啲og機唔好好似古鐵咁打生打死先一部

右下一覽

請問開唔開得
原本想刷到有主角ssr技先開
但又見有勇者王同紅蓮招ssr技係日本攻略網評價又唔錯 唔知點好

但你得3隻ssr

所以我都唔知
不過隻game得4隻機出 幾ssr影響會好大?

ssr可以做插件加能力

愈多愈好

招fd，互相追隨咗每日用可以攞嘢

得就唔駛計
二都唔贏
其實個分同紅石有咩關係

起碼都要12隻唔重複既ssr先夠出場用啦

打唔到強化關點打上去
零件都升爆哂啦

唔樂觀 由新手教程到派石量
你就知bandai呢隻唔係玩眾樂樂路線

唉屌 姐係又要刷

全部插曬sr maxlv插件
但改造果度先全部機第四格

12隻!？
咁不了 棄得

弱智game
有咩理由全SSR零件MAX
入強化3俾人兩下打爆

駕駛員都升得就得

其實抽蛋券重要d
d強化素材 開兩倍三倍打一個鐘就可以max 2部機了

強化3 係3星?升晒冇理由過唔到架喎 4星就算啦 本身就係預你打3星打到10改再挑戰

唔岩type入去係會死
琴日個照準曜日
用迴避系打=自殺
你改滿都幾乎打你8X-9X%

手足比d意見，洗唔洗重抽？

咁應該係4星啦

重抽

114944131

估唔到我仲未棄game

幾多人一路屌隻game一路玩

屌你老母冇野呀？錢關

一直玩一句都冇屌過

又打得嬴駕駛員培訓三星wo

尼個大家點睇

ID 133615164
SSR V型電磁俠

202450308
黑三一

我打得贏4星 但一鋪得幾粒。#h
一日抗得3鋪

有無人要
留tg

thx bro

啲珠真係唔好亂用。1鋪得2粒中 2粒細。

升死一隻主力 好過平均亂升

點樣reset?

依個起手會唔會打得好辛苦？

好勁啦 我上面果4隻都打贏4星關啦。不過老實講最勁一定係主角。

好勁下 你班人3 4隻勁ssr都重刷
係咪痴線

古鐵劇1隻原種點打,得部SSR萬能俠唔夠屌

OK 咁開了 唔想再刷

送左了

玩得未？
D sup好似好廢

有無人要

唔夠打只係因為練度唔夠

睇番啲書名 有分2種類型嘅人 討伐同鬥爭都係加攻 堅守同防衛都係加防 所以最好應該係升2個人

玩得啦

如果你唔要 我想接手

刷黎刷去得幾粒R
入關又唔friendly

有冇巴打有acc
得個鳩鳩acc, 得3隻 ssr計埋阿惠
含得倫

好吧聽你意見

而家首抽+收禮物之後買250set計埋有40抽+兩必中ssr喎

最好有一隻係打擊型,一隻Laser,1隻有愛,+多隻其他攻擊類型
之後就會好好打

今日係打錢,好心改全開放

求助
抽果D都係零件
邊度先有得拎多部機
出擊4個世界都禁用主角機
界面又柒 又要loading 搞到我on99卡關咁撚樣

當打SR料第3粒星係最重要 一個禮拜3關都完成到3星連埋世界1-4 extra 就可以突破一張SSR

入game難過登天

要點先突破到? 升左張SSR上75之後要食番一樣SSR75LV?

最好重刷la,

蝕左,冇睇到區域1有限回合數100回
等我仲係度刷30次迴避

斷估突一次多5lv 只係好過冇

加個好友送野

區域1放自動打
除左2隻boos

加好友唔係呢個ID,你上一頁再撳好友先搵到好友ID

快手清已經S左啦
再高分都沒用

有冇巴打解答 男主角第二樣 精神技能點先用？已經升咗lv2，但冇得出

升到lv3 先有

玩左陣，夠唔夠做先

可以去駕駛員點入精神果度換技

最last隻boss好似冇角爆到佢
磨左好耐先過

會唔會太低SSR機率 刷左幾個鐘都係shit

不完美，可接受，要改善。

On9左 thanks

以上ac換ggg或v高達加2隻其他ssr

唔該巴打，問多樣，啲SSR女仔裝備招精神技能(見兩隻都係信賴) 又要點先用到？

首先裝係sub 度,好似之前咁係精神度換

係唔係我練度唔夠

4-7-2要用valvrave打爆條女
試左幾次都唔得

下面有裝備同駕駛員,轉駕駛員
之後禁一下家下有既精神
左邊見到變左空格,先可以轉第個

就黎升齊12隻max lv了
但咩都唔夠打

主要係機體改裝唔到,打唔到上去

真係on9game
仲要每日唔同素材 打3次only

區一最多拎幾多?
我睇唔到100回合內個有冇達成
迴30次好似做唔到

S rank 360粒
冇得再多

ok

好多野想升但俾石課金都冇得升
而家啲GAME 好鍾意唔俾你強化而延長遊玩時間

俾石可以升每日3場之後 5石一卷咁打

點解可以有咁多料強化

我真係似玩緊G GEN 多過機戰

問題係佢今日唔開嗰啲你冇得俾石開呀

真人體力

呢隻係真人體力遊戲黎架wo

刷邊關多肥又易打?

如果課金 係咪買哂 250石果D 優惠?

EXTRA 3星會出金肥 手動應該易過D

越刷越神
教學+32券+2必SSR

有料

4個世界嘅extra都一樣

跌嘅肥種類唔一樣 有啲關你會發現打極都係鐳射 有啲打極都係特殊

係 反正咩都缺
auto arround 3分鐘一場

女主ssr擺封面好好j

慢過黑2

係,但課金真係

唔係得22卷加1必ssr?
另外兩個點拎

用緊gay佬

250鑽商城買禮包

250石買10券+SSR包

我見佢r好似咩都有,冇理sr有冇隨機

垃圾？

明顯，得一招ssr

好多囡..

3技1人/4技 先叫ok 入面最好有隻自已鐘意 會玩得開心d

補番現實既空虛

Thank you

唔想再刷，開唔開得

好似跟番第1格獎勵出果樣會高機率出果隻屬性
我打extra2出過1次金 不過真係好低機率

得啦

已課 用左必中卷 加 10連卷 抽到呢幾張 想要黑蓋特啊

望下上面 刷到6部SSR 有咩感想

其實同機放SUB既SR同R卡既MAIN技發唔發動到?

sub冇main技

呢邊好肝
但就升曬d lv 仍然卡關 屌你老母垃圾驚

Extra 3 都出R 俾我 邊有金

呢樣先最抵屌 同機都冇MAIN技

係唔係extra 打是但3星就得?
唔會越後越高drop?
係就搵關最易來打

咁嘅開局

除非一開始，點樣有石去抽，關關得2石

暫時佢到extra第四關
都係5隻怪 最高1金4銀
不過掉率高d

R零件係咪唔洗特別升？全部當肥食？

好似話加到5石了

幾時開始？

求救

公告寫既 通關加碼到5石
過左都會後補送返

你嫌錢多咪食,我既話R都食到+5備用or留多幾個,純粹睇sub
再低果d啡色野直接賣

原來我一直刷錯 冇買商城包…

Id: eDKS5zZm8bZdR
Pw: hkg1999

開波果250石未用
拎左講聲就得

扲左。多謝

刷死人

有冇巴打有紅蓮5ssr以上ac
換

營運重欠緊我一粒紅蓮玉 幾時還

開唔開局好？定係刷個 4機ssr比較好？

刷到個人好空虛

開啦，呢個你唔要俾我ok？

新ac 30抽0 ssr

對比以前既作品有2分都要還神

諗起以前eva個綁繩設定好有型

得四隻二招技部署條毛咩

比你自己郁都係咁

爆一個世界有五張 二個世界有十抽

打撚完鎮壓送果響介100石拎完入返商店睇一粒都冇
睇倉又有係到 正廢GAME

如果想要250石買商城呢 要儲幾耐到？ 首抽冇買到

除左課金，暫時都打唔到多一個 250

我屌…

切腹勁唔勁？

ssr可以用sr突

儲一世

用緊
又痛又坦

咁樣開局夠唔夠 洗唔洗再重刷

唔要比我

之前唔係話主角廢架咩，做咩而家首抽要追佢張ssr?

岩岩刷翻黎既，點睇

教學加32抽加2ssr 比心機少少刷好易出6ssr(計埋女主果張)
除非有心水機 唔係5張開局都覺得少

認同，刷左一晚都未有

素材關跌啲數量好似施捨比乞衣咁仲要每日打得3次

唔係咁易ar師父,

我刷左近3日頂盡都係4ssr,

你咁歐王冇得比ga wo

你唔識刷
40抽出兩張SSR(30%),出三張係10%
點會得4ssr丫

Same

屌 派石數好似畀乞丐咁
初玩唔識商城換
玩2日已經想重刷

重刷完
求加好友
267181486

裝備其他機/人嘅卡
其實發唔發動到加攻果啲技能?
定係得左邊果堆基本數值

冇你咁歐中咁多ssr就話人唔識刷,

真係人唔笑狗都吠

計埋數比你都叫歐cls
你刷左幾多次丫

呢D數又唔會準確..有咩用..
我就刷足2日
加埋40小時
你呢

可能冇40掛
不過我係由一開SER刷到以家仲刷緊
每日訓4小時咁

我IPHONE+IPAD+電腦2開
共4開刷

咁你最多幾多SSR先
唔好同我講得4張

計埋送既
4張既N個AC
5張既10個AC內
6張既1個AC

你自己歐洲就唔好係到9UP

你以為3%
10抽=30%?
係每次3%咋

你抽幾多下..都係3%咋

你係唔係買10券set?
我6ssr都出左4個bo
我用電腦單刷only
每15分鐘睇一次result
刷左40~50個ac左右
同機率相約

我諗緊點解30%咁高

唉，比你講中，so sad

天生歐洲唔好問點解OK?
我玩第2隻GAME課1萬蚊 抽既野 同0課抽既野
係100%相同

講緊40抽出2張SSR 係30%左右
唔係10抽30%出1張SSR囉

點樣得出呢個機率先你

你以自己歐洲人黎講真係冇得講

3%中ssr 係平均33抽先出一張

你地自己上網睇點計啦
條數咁簡單都要問
有人寫埋tools 比你地
當然世上實有非州人
大約0.7^20 (20個ac都唔出5ssr)
都係千分之一姐
(其實唔可以直接拎30%計，因為為冇計其他case)

刷肥實測:
World 1 & 4 Extra #2 - 斬 / 打
World 2 Extra #2 - 實 / 鐳
World 3 Extra #2 - 支 / 特

R同SR都會跌, 印象中最好個場係1 SR 3 R, 祝大家測得開心

仲好講 FGO
SSR 我3pack 100幾抽先中
我朋友 200幾抽先中
非洲人係咪就命賤

可以擺係post 頭

部主角機好野黎

得雙ssr 重刷啦 單主角ssr起手麻麻

有人有興趣？

兩百幾抽 都係得90%中
雖然非 ，但未去到酋長級數haha

暫時淨係試左Extra第二關, 應該大家玩到中期都可以auto 冇煩惱
仲可以開加成boost Item boost x2/x3

有時間蛇王去棍波玩個陣再幫大家check埋其他個d 關...

求加好友刷鎚仔

作為數學人 我想講
係33抽出一張SSR先係正解
乜撚野30% 3%就係3% 抽幾多次都係3%

咁我40抽姐係幾多張SSR
起到玩

開得

原創隊

打邊關快 唔多識

你自己好運關我地撚事咩
唔識數學一就番去讀番 一係就唔好講

咁點解我抽40下都唔識出SSR
又話33抽出一張？

招fd子

係咪主升一隻角先好?
我之前平均升3隻 搞到3隻推得慢

阿爾克馬爾

發覺自己得主角女主唔係廢機
其實仲有張ssr卡係有部高達有支槍指住+紅色盾
但唔知係邊個世界到拎

seed咪 世界3

世界大戰

招好友

輔助卡升lv有無加成其實？

新手完咗頭廿抽加1次ssr抽，仲有250石加22卷抽，抽埋定留石好？另外爬文見巴打講有2次ssr卷，想問第二次係幾時有？

刷左成日最好得萬能俠同獨角高達.....好想開局

250石拎去商城買新手包啦 有張必ssr送 你可以自己選要10券賭多10抽定係要其他禮包要肥要料

收到！thx 巴打

仲未刷到.......:(

刷完ssr先開局
送太少石

有冇人解釋下？

因為抽唔到都係廢

掛紅蓮求好友
239592131

想要咩開局?

我刷左成晚都冇，但上面第一次刷已經有我想要既，都唔知想點

有冇ssr排名條link

升唔升好？

想頭免費十抽加埋20張卷起碼有3-4隻SR.....

有板你睇

依個要唔用哂40抽+2保底

就黎升曬d sr 但係都仲係卡關

SR 升爆都係加好小

d extra跌咩type槌
長禁佢任務第一格送乜sr槌就知

尋日d補償呢？

5石 2券 派左啦

邊關黎

開左60分鐘3倍

唔使啦巴打我自己刷啦，自己刷有成功感D....
THANKS

咁等執

招fd 子
128420573

有冇人打啲世界線打到好燥，想打番某關攞3星結果要由頭開始打，勁煩

打完果250關張SSR
so 9 sad 又中重覆(2張exia 冇咩用,好心中重覆就比多張紅蓮我
唔通迫我轉玩斬掉重練

補償派野多到呢

打晒主線+250任務必ssr
攞既石得100粒都無，屌咩笨大

都唔係好差啫

Thx bb

Tg gp link?

2張主角機SSR最好

想問氣力點升

V高達招技係咪好遠但攻擊力勁低??

145371088
求好友，主升卡蓮，休閒玩

4招技都係A

有冇tg gp條link

個表唔洗點睇 9UP 初期最好改加防機
你第一張係咩黎

萬能俠ok嗎

其實初期我真係覺得無邊部特別差 去到後面鎮壓戰果d明顯係要你農哂唔同機黎過就無咩分別
所以我覺得刷首抽都係愛+SSR數量優先

切腹大劍

革命機黎

初動完就要有隻主力接招
一係防一係閃
冇防機就升爆隻閃機先

勇者王同健一升邊個先好D?

首抽咁樣係咪行得？

最後都係要升
但健一平A大力d 推圖都易d

日版有無得引繼去港版？

show blocked user

好友都加唔到,應該唔得

無 唔共通

冇再用手機玩，入電腦用精靈刷

係咁抽重覆想棄

有冇人升翼覇，我覺得係屈機機體

佢on9在抽到重覆ssr 拆左佢係派10張駕駛員關券俾你

上面計數條友笑撚死
係人都知抽野個%係假架啦

永遠係50% 一係中一係唔中

我有 但未改滿 幾好閃 但攻好低下
用宗介果部好似仲好用

閃特化又點高攻 我用緊拎黎專閃BOSS

鎮壓戰一定係真實系屈機

求tg gp，離左入唔翻

重複先好 被動加好多

咁你load最尾會唔會留時間抄個code?

咁撚快有小圈子tg?嫌個po唔夠小人

明明自己歐,仲鬼咁離地講點解你地抽唔到咁多

死ser就一齊死
玩就無得一齊玩

吊你老母,7隻唔同仲唔能夠,

就快俾你抽晒 d ssr la

點跟我30抽都係0ssr

我都見到e部話氣力一定以上就閃晒,

點先氣力??

抽中左 但隻野見到都唔開胃

要預有機會miss，留多少少空間

舊機戰情懷來
UC機玩迴避

問題中重覆既係唔用既 中2隻電磁俠

電磁俠勁多人中

電磁俠攻防型
中2招咪好 被動+多300防

請問依堆零件係唔係單純升Lv用？
有特別符號係右下角即係點解？
謝謝

右下=屬性 同屬食會多經D

謝
咁係唔係升爆啲招既lv佢， 之後再打零件去突破？
依家都係打緊正常關

突破係食一舊滿LV既件/直接用突破素材
你E家主力升爆一件先

歐條命咩
你自己死去巴哈睇下啦
5張6張SSR 隨地都係丫
自己非就非啦

求好友 ID:299367173

啲駕駛員技好難升

想問 第4世界 引發革命的轉校生
遙人擊墜菲亞 點打
打到一半飛走
拎唔到

借人地果隻用

自已用番過隻野 整勁d

派有切腹好友
第二場戰鬥部v1會係好友裝備上陣

謝

刷刷刷 跟住一個月唔夠都唔玩

好有可能
其實呢排d game真係好on9
整個自動比電腦玩
變相打機變左返工一樣
我諗成隻game最好玩就係首抽

其實任何有扭蛋既手遊最好玩果PART都係首抽

各world Extra 頭3關都比較好刷。要睇番自己果隊有咩，如果多打擊就world 1 world 4
多斬擊就world2, 多實彈就world 3

自動打呢part又on9
我打機睇住電腦打有咩意思
清體力 睇住電腦打料
不過呢排係冇咩game好玩
先冇野做玩下 睇下劇情

有無人要，配合應該幾勁

你依家auto到好謝主隆恩
玩過bandai 手遊都知
後面除左課長之外 auto如自殺

咁姐係後面唔使玩啦

手動or die
曜日4星已經auto唔到啦

加好友

想問個account過繼去另一部電話，會唔會少左野？

一開波咁樣 唔刷了

同OS唔會 AN轉IOS OR掉轉會無哂石

會冇左石

3星關都係主力有相剋果D先AUTO刷到

則係an 轉 an ok?
啲劵呢？會唔會冇

可開局？用左40抽加一必中SSR

唔係兩張咩 你冇買禮包?
呢個有少少渣

手快快抽左10抽

有乜建議升好開，刷到好攰

先好開

我發覺我隊野唔係鐳射就斬擊
冇實彈又冇打擊

我都冇刷
記得石中左1SSR
卡抽冇中
主角v-max勇者王孤兒仔

個bgm搞到我想棄

我專玩性戰士
但我改爆運動性人地打我都仲有30%到

閃機打卒就得

打王好撚流 必殺直接加命中率 成日比人秒

又未到秒
避唔到
有改就2-3下死

人地超級系打人大力之餘仲要好坦得
Shit balance

GGG就夠做 ~

未夠爆姐，我部Z對王都係佢30我80

未用ssr卷 可唔可以開局？

邊部斬機勁

巴巴托斯定位最尷尬

當年打機戰f 真係打佢一隻

想問改造既話係咪谷爆一隻機先

我當呢隻機戰F，不過d王難搞

又唔會
佢打人力度超級系黎

有問題係堆光槍機
打人RJ 改滿都要三槍殺雜魚

無損殺敵

超級系俾人R又沒所謂
自己R人就有問題

推

勇者王個SSR好撚勁，一出場就加10氣，精神又加20氣，自己個SR做副裝備又加打擊傷害，無雙咁濟

首抽中左2個ssr

我2張
被動加埋300防都係紙皮
其實勇者會插V MAX最好
最勁都係主角雞

阿寶好似廢廢地

而家都只有不停谷主角防先打到後面

人機卡都最低攻

命中特化

主角招LV4精神如果真係加防禦數值就會好勁

打4格就殘廢攻太痴線
有人頂係前面手動都算好用
但絕對唔適合做第一部主升

打完4個世界，攞左30卷+ 1SSR, 只是出了一紅蓮一Exia 呀hi

想問下應唔應該e家突落去？變特性+2 ？

屌，真係唔知隻驚定位係咩，資源少，機師機體都難升，無抽中招技基本唔使出，刷關又要唔係全Auto，佢拎GBA 隻機戰R嚟分分鐘仲好玩

發現升駕駛員d命中回避係冇撚用 升完一撚樣

所以我賣晒啲命中書換卷，再開雙倍刷駕駛關升攻防反正啲書任拎

原來雙倍打駕駛關呢D都有加成
我仲拎左去刷肥

打駕駛關得豆豆 定你打爆飛船會有書？

飛船開緊加倍會有兩本書 如果中精神書直頭大獎 至於大量書 啲機師每打10場就一本 我打到3百幾場重送緊

打左10場先有一場係跌卡

放sub增傷好過啦

飛船點打 次次打一下走左

我都唔知
每日一登算

個鎮壓戰咩玩法？

命中真心係廢
迴避都叫可以避下兵

日版 有冇4000攻up手足互加

351751431

掛紅蓮

駕駛唔係一日3次咩？

每區有幾關，中途無補給（hp、精神、必殺），但係可以換人
打贏所有關或者棄權就會計分，跟分數所屬嘅rank黎比積分你換獎品
第一次全清到一個區嘅話會有額外獎品
每次入關都要用BP，好似體力咁但係回得超慢

想問extra打強化料 係唔係隨機出屬性 定係有話邊個世界係出邊個屬咁?

唔係隨機，1專出打/斬肥

有冇邊到可以睇埋2 3 4唔該巴打

3出特殊同囡囡肥

2係beam/實彈

4係beam 斬

用必殺都扣唔到第三關隻野 1500

用打擊破防就易打

巴巴勁到傻，
3隻特攻型入面得佢係又加攻%又係減對家防%

邊度賣！？

加個好友
另外問下獨角獸同革命機值唔值投資

精神書可以去邊到打見好友已經有兩個精神 我仲係打唔到精神書開位

駕使員強化關，難出到飛起

姐係每日得3次機會果關?

打第幾關
我剩係auto到第三關

突破限界係要同一件？

破左 break
但佢有個力場 1500 以下無傷 sosad

痴撚線首抽

同級就可以

主角機升好可以打第4關

女主角算唔算主角機

Or 是但一件滿lv SSR(應該冇人會咁做)

係呀 打唔到俾石買券啦

滿lv 普通SR都可以食返800 佢寫有經
反而唔知限突食相同會唔會升埋特性

升到幾時呀

咁我突一堆滿等r比件sr

佢唔想你咁快突到咁解
SSR想食R突滿用量
1突: 40張滿lvR
2突: 80張滿lvR
3突: 120張滿lvR
4突: 200張滿lvR
5突: 300張滿lvR

145371088

長掛卡連，求好友

刷埋e2日都冇ggg加多4隻ssr

就拎gn劍加巴巴那個ac開始算

唔明 ssr可以用sr突？

刷一個下午都得十零件sr料
雖然都明只係玩左三日不過確係慢

滿lv就食得

滿lv定義係0突滿lv

重覆既SSR係咪攞去升特性？

低成本玩家, 男女主SSR+抽中SSR突擊高達+阿寶
不過平均升真係升得好慢

刷邊關

d r道具賣鳩哂

N卡呢咁？

127022103
4000防主角機

N R SR SSR
20 100 800 5000

限界突破数 SSR
1段階 4000
2段階 8000
3段階 12000
4段階 20000
5段階 30000

我用電腦刷，而家四件SSR 75lv，仲有排刷

個條件點達成？
用革命機打到佢咁上下血佢就會逃走...

好唔好玩?

唔好玩，純粹抽到多ssr先玩下

搵個鍾意切腹嘅Fd擺第4位秒boss

有無人分獲過寶珠 會岀咩

仲刷緊 想要卡蓮搭多隻SSR必殺

刷左2日
加埋都3-40個鐘
只係見過一次卡蓮

用夜神模擬器 SET腳本刷hard關啦 ~
一晚就成版SR料

真正玩都唔洗玩

我都係

屌我手動打左2日

手動x2

連強化都auto埋我真係會無心機開game

但係重點始終係升駕駛員同改造

腳本好快會令到你唔玩 而且bandai對腳本嘅態度 = 外掛 情況嚴重同埋佢想個陣會ban 模擬器

一日得果3場 小到痴線
改造佢日日開晒都有排打

想問 假如鎮壓戰入面自己嘅機爆咗
可以點救

駕駛都還好 可以靠肝換卷刷 改造先真係難搞

扭蛋唔係抽機體?

每間一陣就會開大技動畫睇 平衡下心理

冇 打唔過就認輸走場

仆街了 我死咗八部

放棄關卡

腳本應該還好

仲未抽到勇者王

冇pvp嘅遊戲確實還好 有嘅通常一律當外掛處理

係囉，冇PVP邊會BAN呀
BAN一個就少一個人課金同多一個人屌

完全唔知玩緊咩 咁樣算好定差

無pvp元素真係好難課得落 起碼比人有4隻機對打

有GGG ~

Extra4隻boss係咪必跌sr

唔係,不過高機率d

其實用人地果部都係一個方法
兩架ggg已經好唔同
不過個list如果出多d高攻擊力好d 宜家我見多數得三千五六

區域二隻大boss

好辛苦破完break都係唔夠打
四萬血，必殺扣3000

應該要等活動刷素材強化下隊伍先有得打
依家死左條心佢啦

攻防數值我見到通常係主角機特別高攻防都過4000好常見 攻防4500都有

有幸抽到多張惠放埋上去隻主角硬到on99

5000攻是基本

又話一關多3粒石 等咁耐都未有

福利野實裝不嬲都慢慢黎架啦
但俾玩家搵到BUG刷石刷野損害營運利益就即刻同你搞掂佢

del 左gmae 比d 教學煩到冇耐性del 左

放置play下先

如果真係得四個位的話，
我都是想要：
格蘭帝特 龍神型
覺醒獨角獸高達
覺醒初號機
真三一皇/ 斬魔大聖/ 神綾人/ 真志雷馬

神棍系

食4星都得 但突破完加得唔係好多。

係未開得 刷左2日

係 開啦

點解我冇 分解 呢個制

屌又到駕駛員唔夠珠

唔得喎，係咪An機

你係咪冇撳去道具個頁

呢邊都有

每日登入就算
開頭係咁架,B大既GAME通病

無心愛既切腹大劍同大波惠

睇愛啦 真係想Main切腹嘅記得放好友code上嚟share

一邊刷一邊玩住呢個 無沖突

刷埋今晚睇下可唔可以集齊大波惠 GGG VVV

我而家都一邊玩一邊刷緊 Z+紅蓮 想搭埋人物一套

d石都一開頭送個d? 打咁多關先得20粒石

之後會改 :
每關變5石
BGM諗緊方法
Next掣
9月初活動
結論係唔屌唔改間中上twitter炎上佢

係 多數人唔課係得 教學10連+ 22券+ 250石+ 必SSR券
250石可以買10券+SSR券 /肥+SSR券
推圖石而家推哂全部關卡都應該唔夠250石

有冇紅蓮ssr, 我得nu ssr, 唔想刷

真係cls 咁點玩呀 逼你課金姐
好彩抽到勇者王 先有心機玩下

好似要過左升人關3先有得分解

5石都有排儲

禮包要課金？

打關大約有100粒石左右 , 每個WORLD 完左有5張券 , 另外佢有D任果到正常一星期內拎到的有大約10張 , 同埋250關有張SSR

就係得咁多

俾個id黎 加好友

250石買

佢家下個主線序章嚟姐 第一章都未上如果每次開主線都有十抽又不定期開SSR確定卷咁ok嘅

仆街 用哂石去抽

其實佢SSR應該係預左慢慢變公廁 應該其他技都係出SSR俾人抽 反正到時個POOL會大到仆街 就算送俾你抽都好難抽中

岩唔岩駛

有無巴打有勇者王首抽
未撚見過

係An 機,不過可能有人拎左

AN定IOS 都係一樣咁轉 除非係中SER 同日SER

會冇哂啲石 ~ 轉之前用哂啲石先

啱 巴打唔要？

巴打我想要

唔要我有個勇者王AC
呢個比你
UuttAuzkUJV53
1234567890

我仲有個比埋你

每關啲星星有無用
有用就重打

係咪ios機

不如講你想要咩先
我差唔多款款有

原來係咁

an機

我想要紅蓮+eva

咁應該得樓上果個但我比左第二個巴打
紅蓮應該仲有但我睇下搭咩先

有無勇者王加突擊/黑三一

勇者+突擊係我手上自己用緊
但我會刷埋今晚 有好野會留抵益比大家

巴打功德無量

有冇主角+勇者王/黑三一/翼霸ssr

攞左個AC未
因為我要擇抵晒D code係個表
攞左果D會除名

有冇GGG 好友? 求過關

刪左

我想問點過最尾個個任 對面部機低過40%血就走 遙個部機根本唔夠力打

加個Main佢嘅好友 再用好友部機打

有人應該攞左

w[img] 搥除左升lv 快d 係咪冇其他用？ 好似好嘥

因為我攞唔到

因為我未out game
你宜家試下

巴打你密都唔加俾人拎咗

唔得啊

由佢因為我岩岩又中紅蓮
一陣PM你

你點樣pm我？

係未禁個lock制再打你會員編號就得
利申: 未試過加密

禁lock制係加密，再加會員編號有咩野我就唔知喇

巴巴多事ssr竟然係射擊

ur再撈多筆

巴打勇者王仲d咩

我一陣check1check其他account
有野做

感激巴打

攞到?
岩岩邊個攞左呢個快D出黎

有無人main遙人吖 加個fd吖

尼個都好似幾正😂

但已經比唔知個攞左
之後果D我會PM

唔加密直接俾cdrom拎咗啦

不問自取

好呀 慢慢

有冇人已經過左制壓戰2?
大約要咩練度先過到?

算啦 ~ 等強化關

最終boss成40k 血 應該4隻都4000攻防就夠

笨大好有信心3個幾月谷到我地打到區域6拎最終獎勵？

最終獎勵可能諗住比課長only希望唔係諗多左

唔好睇少課長威力

掛卡蓮求好友
239592131

區域2如果打到boss個度放棄
攞到嘅分會唔會高過區域1全清？
BP回得太慢，想睇下點刷分最有效率

掛主角機求好友
288824213

有無人都係咁，一強化就有bug

唔會

你啲強化素材係鎮壓戰裝咗上身冇除 再食佢咪Error

機戰最慘既係無得唔用唔玩D唔鐘意既作品

請問 支援鎚仔 係刷邊關？

World 3

Thanks

有無人刷到唔要嘅ggg + 巴巴托斯

thanks，睇黎古鐵ssr有排先刷夠分換

自推

完全唔夠料用
唯有用script自動刷鎚仔

又係資金?

129576251
4000勇者王

星期一 運動性
星期二 攻擊
星期三 防禦
星期四 HP
星期五 描準
六 日 垃圾資金

得一至五有材料打 六日都係資金
其他驚就星期六日開哂俾人打料 佢就扣起哂

4000/4000 主角雞
186402429

要星期二先有攻擊刷卡得最多

過完區1送100,計360 1場好似兩個月左右都夠換古鐵ssr技

飛機出現機率係幾多

10%掛 我同另外位巴打都係10場出1次

其他GAME 想賺錢起碼有得俾石開關囉

有冇人知刷邊關跌最多箱

儲左十五卷抽十連抄左
之後5散抽中2張SSR

巴巴托斯
求加
227941104

想問吓升邊四隻打區域一王關
資源有限

初期升防機先 改造第一個係防加成就幾好

Z , Jeeg 破boss防 黑三一 + 豹馬必殺 = 秒

俾人借完黎打關 會出抽卷

求答

日版話黎緊每日送5張劵

可以去參考一下

重有其他野送 同埋對開ser咁柒say咗 sorry twitter炎上成功咗

歡迎拎黎剷平主線

百屌成才

呢家綠色垃圾同翼霸比人踩到地底泥
但係我深信後期迴避流打法會好過硬接流

最主要係冇修理同精神有限

搶據點個個，有冇方法重新玩過？唔小心用full team 陣空裝入左場

184406466 求好友

上面放棄

但放棄左我出過既機都用唔番，有冇方法重玩/用？

迴避流我都有升一隻 V MAX

佢D日任都ON99
強化5次

問題係邊

禁5下 瘋狂loading

唔洗特登做都完成到啦下話

區域資訊果到有得放棄由頭打過

有邊個想J可以tag比我

可以要尾二果個嗎?

重刷 冇卡蓮都夠吸引
開波

好靚

拎唔到

自從中左翼霸 岩岩中埋佢條女 我相信遲下養得起回避既翼霸回避流會係無撚敵

巴打尾3可唔可以加密比我
囡囡想要 佢淨係識魯魯修

主角 巴巴 v形 exia 大波艦長

有無ggg + 巴巴托斯 + 其他 可以換 ？

回避流

歡迎加

D仆街自己拎撚完又唔講
加左密都無用

不如大家留TG啦

你要光速攞

Anyway
Thx bros

垃圾game,已刪

佢訓緊教 冇得攞住

有冇人開
開完我扔晒D圖上去逐個AC比

你自己down DD再入左去拎左先
有D人睇完自己拎左去又唔講聲

而家打曬normal故事
想打啲改造材料係咪要等星期一

我好想要一組翼覇加Zac

比人攞左喇應該

係

最大問題係練機要3樣野:升人，改機，升/抽parts
升parts 都可以係咁打extra 4, 機同人真係練唔到。

D account我宜家keep係度
如果有人開TG我再放上去

Tg 有gp

Tg 谷係咩？
想join

求邀

其實抽首抽幾好玩

我已經抽到淨係玩首抽咁

翼霸精神本身氣加20

最好玩真係刷首抽果陣

刷成日 有卡蓮就加廢卡
抽到雙原創卡就冇卡蓮 美中不足放棄了

我想要大波惠加GGG加VVV
或者求其兩個都可以

刷緊首抽，Zeta加翼覇

見到好多加左我既巴打都無on了

179277975
諗住可能會長玩既加好友

我有 但你掛緊隻男豬

好撚勁當初靠佢一部機auto完左區域1

定掛巴巴會多人用d

日?

大家有幾耐冇試過/今次第一次 玩一隻手機抽蛋遊戲

爆晒所有現有既主線+活動任..
都儲唔到1次10連既"石頭" (並不是卷)

我玩左成7年手遊 呢隻真係第一隻

刷左三日
用哂22張卷同1張必中ssr
咁樣開唔開好

加個好友
屌d運落哂同一隻度

仲有10抽+必ssr ok啦

仲有必ssr
唔係得一張
同埋250石係咪買新手包

痴撚線，升爆哂輕鬆5000攻，抽埋張打擊系加20%就不得了，然後本身必殺加16%，sub 必殺再加8%，出埋超必就

其實唔係好明 魯魯修main技係加特殊傷害
但卡蓮要裝大技先有特殊傷，唔裝大技係main得斬擊
係唔係專用supporter會計埋main

尋晚打晒4個世界抽多張必中SSR, 而家有呢d。
開始升隻革命機先
順便加好友，掛革命機 267181486

刷咗幾日終於開波

不過啲石少得可憐
打咗4-5關都未夠抽一下

加好友
226667327

宜家先知原來商城有上線紀念包250石必中SSR
刷首抽時抽鬼咗冇買到

Pkm搶先玩 玩晒所有關都係夠一次十連多幾下

鎮壓戰第2區最後隻boss 怕斬擊 我兩隻主力電射完全打唔爆佢個盾 同埋隻野高迴避 我勸想賣曬啲命中書既 都係睇定啲先。你練到隻主角勁高攻高防 跟住兩下大都miss就好笑。

新game活動呢d基本野黎啦
邊有新game一開始得個每日登入送

日帳求加
386011957

哩個送石量真係痴撚線
我當初有懷疑過佢寫程式時寫少咗個0

佢啲石又唔係平
10連要260仲要隨時得一隻SR

求加好友，ID 270298424

啲書要係邊度打返黎?

Bp其實點回 點解我冇回過

auto game本身已經弱智
auto啲易關得黎又要周不時睇下有無條件要手動完成咁麻煩
難升機都算，又set到個位係你一打唔入就完全無得打唔可以靠戰術去贏
個5次強化日任又係麻撚煩要逐次食
課呢啲game既人同助紂為虐無分別

想換有丫寶SSR 帳號，

新手留名

想問想要卡蓮係因為愛定勁？

真實系有SSR都擺唔甩垃圾既稱號

情義結

係愛呀哈利 同埋必殺都ss級

唔課啦，課金不如玩返真機戰
不過機戰越來越冇誠意

求加 220444060
2700攻 翼霸

其實有冇建議刷關刷邊關

我見好多人隻角色已經練到8技千幾攻，係刷角色關？
但架飛機十年都唔出一次仲要出1lv書究竟係點升？
Thx

要唔要？

Bp係要開住鎮壓戰果頁先識回？

升角色重要珠 有書都唔夠珠

多謝分享，我唔需要啦
刷左雙原創主角+GGG 咁吸引起手了

Ssr 界限突破係咪可以用sr果粒野

我到依家都未見撚到GGG

教學10抽
250石買10鎚+SSR卷
250戰SSR卷
打哂4個世界共30抽

教學送嘅10抽

一隻勇者王打天下

珠都仲可以刷，我諗唔明點解咁多書

我刷到ggg/卡蓮 就實拖埋電磁俠
頂唔順電磁搞到刷足成日

嘩 巴打隻勇者王打人應該輕鬆一擊即爆

等緊高手出教學 邊到刷料好

你地刷角色料係開加倍auto 3星?

點解可以咁好運

有冇清可以借隻切腹撚黎完任
差一粒星

我好友掛邊隻好無人用我部機

8591賣$70

買不買好

70蚊又幾抵玩

咁少ssr

見有四隻top tier 炸
有冇得諗

點解有時啲技能有色
有時啲技能灰色

佢實際上42 抽得雙SSR 有2張係必SSR黎 真係少左D

睇你點睇
我就覺得用錢玩呢隻完整度唔高既game點都唔抵

但個幾張ssr都好好用

好似未買任何package

274644069

有冇巴打加下朋友

書肯刷就有，每個角色出擊夠一定次數就有書送，攞到400幾場都仲送緊
反而珠就難攞好多，主要靠打駕駛員關，一日限三次，打完三次就要用劵打
而家就已經練到高技嘅，應該係賣書換入場劵，加埋用掉落雙倍去刷

書係咩關刷?

書唔係靠關掉落，係靠任務攞，任務內容係放駕駛員入隊出擊，每個角色都有一set咁嘅任務，只係送嘅書有少少分別
所以你放滿人入隊，之後刷咩關都ok

求方向

想問係咪應該刷爆鎚仔升哂主力個4部機既技先？

而家打extra 關都唔係好夠力，又俾人打到勁痛

爆晒4個世界都係得100石

刷extra打鎚仔
練到一部主力可以一拖三咁auto過到，其他三部機可以簡d書任務適合你嘅
（例如我主練勇者王，其他三部就簡d送嘅書同勇者王一樣嘅角色）
extra簡返你部主力克嘅關黎打，唔係就算練到3件ssr 75lvl都好難過到
extra第二關開始有機會跌金色料

想問暫時有邊部機係坦得要升左先?

原來呢隻game d acc可以賣到咁貴
岩岩個首抽4ssr技 3ssr貼紙 唔岩角色比我黎手del左

諗住hea玩唔刷首抽，原來咁撚難先有ssr,仲要咁少石送，個教學好難頂

多謝
我而家練到部巴巴技75lv, 咁我而家係咪求奇搵關extra 易刷既刷下巴巴岩用既書升駕駛員技能？？

模擬器自動刷

邊個淘寶網

放以上AC有意留TG全部100

求add 278714071

100咁好賺

問一問250石係咪買果個扭蛋卷套裝包

其實真係睇你鍾意，十卷都可以收晒皮，
強化素材就可以用肝 farm，
不過換都真係快唔少，睇你自己

係，巴巴練完過extra第二關應該無咩問題
可以就手動打下第三關睇下有無機會auto過到（1拖3唔夠打可以搵fd）
第三關刷鎚仔效率高過第二關幾多下
第四關雖然效率再高d，但係auto應該暫時無咩機會過

其實都係為張ssr必中姐

快唔少係咩意思

Extra斬料要刷邊個世界

MANY THANKS

快啲升到夠高LV 可以打多啲關，AUTO強化素材，
而且每日三場果啲可以快啲打到高啲 LV嘅關

3%機率真係太低 刷極都唔中膠街架加紅蓮既號

70
我大把貨送曬比人啦

你出去幫手五大訴求
我送比你都得

我剩係想要ggg都刷極唔出

我上面貼佐個GGG睇下俾人拎佐未？

一陣試下先

咁唯有買啦

夠10粒點解換唔到？